中環新世界大廈男童墮樓亡

中環皇后大道中16號至18號新世界大廈，今日（31日）下午2時許，一名男童由上址高處墮下，重創倒臥大廈平台。消防及救護員接報趕至，先將男童帶返地面，再由救護車送院搶救，惜最後傷重不治，警方正調查男童墮樓原因。

東方報業集團(下稱「東方」)記者採訪期間，男童的兩名外籍男女親友，突然情緒激動，一手搶去記者的攝錄機掟落地上，又起飛腳踢落記者的相機袋，令袋內一支鏡頭損毀，東方記者已就事件報警處理。

parkour

支那人：

新移民：
[img]
香港人：
R.i.p

東方報業集團(下稱「東方」)記者採訪期間，男童的兩名外籍男女親友，突然情緒激動，一手搶去記者的攝錄機掟落地上，又起飛腳踢落記者的相機袋，令袋內一支鏡頭損毀，東方記者已就事件報警處理。

唔似意外喎

on9 你試下你個仔跌左落街仲有人係咁煩你問發生乜事 唔發老脾就假啦

香港記者從來都不識尊重意外死傷者
人哋外國根本唔會近距離追住影死傷者上救護車，更唔會喺醫院門口圍住影死傷者落救護車

得罪東方

貼返好第二張圖睇吓咩嚟先

屌你，連登有bug?

係隔離都嗲利一號跳過黎 btw啲記者採訪真係好過份下 記者自己攞黎

lm

真係parkour?